38歲深田恭子出嫁無了期 富貴男友三度結婚前疑轉軚

日本著名女星深田恭子早前度過38歲生日，一直盛傳她本於去年嫁入豪門，可惜受種種原因影響，令婚期一改再改，暫時無法榮升「老闆娘」。

深田恭子早已超過適婚年紀，她撻着43歲富貴男友杉本宏之逾兩年，去年曾有報道指，恭子與杉本原定半年前搞婚禮，當時武漢肺炎疫情於當地越趨嚴重，恭子早已接下的工作均要延期，怎料婚期一改便到2021年。今日《女性自身》報道，深田恭子雖有機會是繼石原聰美、戶田惠梨香之後，下一位宣佈結婚的一線女星，但其男友杉本宏之最近向身邊朋友透露，要等公司上市後才會結婚，現時疫情在日本未受控制，故生意難免受到影響，使恭子出嫁計劃再遇暗湧。

杉本宏之的公司是經營樓宇買賣、管理等，網民對他與深田恭子的婚事不大睇好，除質疑結婚跟上市有何關係外，有人更指男方疑似找藉口，替迫近40歲的恭子心急及擔憂。事關杉本宏之曾被爆是個大滾友，更曾兩度離婚，第二任太太是韓國女星吳世貞，據知離婚原因是杉本不忠所致。其實去年有報道指，恭子與杉本已簽下婚前協議，若日後離婚，女方不會分得丈夫任何財產， 除非其中一方不忠卻要付上賠償金。

想同佢結婚

出來拍Av啦
佢真係好大隻又肥

不了

你好仁

比我埋單好過啦

個架佬韓狗樣

呢d肉地身形先正

拍av啦，重生嘅出路

我肯埋單, 同佢一齊做減肥運動

我可以

有無近照

肥恭

唉 見佢咁可憐 我益下佢娶左佢喇

唔結就過主啦
排緊隊架嗎

主任